20年之後你死左未?

全球暖化每年熱1度(起碼都有1度啦)20年後個夏天60度,仲生唔生存到呀?

一年熱一度地球變撚左金星啦

☝👀正常泥港，100´©先水份蒸發，即is99度依然可以生還😅

☝👀冷知識

未

所以仲努力工作做咩

供緊樓